又係歌詞嘅時間 入黎 擺低一句

我先

想說的話有很多 可是我不太會講

我本人 明白什麼都總有限期

沒意見 我只想看看你怎麼圓

不要相信可以相信下一位

離別時人愈念舊 期望能停住沙漏

愛神也有苦惱 問他可知道

天空有些暗了暗得剛剛好
我難過的樣子就沒人看到

我只需要你 在身邊 陪我吵 陪我鬧..

也許用唱的會更容易 還能當做禮物送給你

該配合你演出的我 演視而不見

死守著現任
就能無罪嗎?

識貨

如前面路更闊 更勝與我一起
何妨道別成就你

他們說讓這個世界毀滅吧 他們說無關係 他們說無關係

若注定有一點苦楚 不如自己親手割破

呢首歌 。。唉

原來都咁多人識佢
啲歌好正

比不上戀人 但廝守一輩子

一絲絲 一點點 燒毀憶記

我不要像個好人勉強笑著
寧願是冷漠的人狠狠轉身

我沒能力遺忘 你不用提醒我

解散咗

就當共你 有劇情沒有故事

唉

縱已知 明明似非有緣

終須都歸還 無謂多貪
猶疑在似即若離之間
望不穿這暖昧的眼
似是濃卻仍然很淡

苦海 翻起愛恨 在世間 難逃避命運

曾經愉快的 下世也必繼續來待你相認

如何後悔 也知道無從後退

沒法對抗倒數這時鐘 一種愛千種刺痛
在這世界那一個時空 可跟你往日重逢

有了你 即使平凡卻最重要

Kolor

准許這個我共你於今生愛得高興

你其實沒有那麼愛他～～

我不會問 不會說 你太傻了一點
濕透了 我會在這裡陪著你

由這一分鐘 我一生就只有你

撫摸着逐漸關上的溫柔微風 化作你的顏色

然後呢 他們說你的心似乎痊癒了⋯

不知道戀愛這麼重

若你喜歡怪人 其實我很美

要擁有必先懂失去怎接受

以前淨係識跟住唱 近排聽返先明白呢句道理

可當初的你 和現在的我 假如重來過

「在我心上 用力的開一槍
讓一切歸零在這聲巨響」

Here's to the one who dream
Foolish as they may seem

你知道
就算大雨讓整座城市顛倒
我會給你懷抱

我可以為你點一點火 然後望你輪廓

等待緣分等感覺 等過多少年 是誰一直在身邊

如花 超生了沒有果
如果 過路能重踏過

明知道敗仗就不應該對抗

曾挽著要好的情人 那聲線還在耳邊

如果～～～～～

是誰

Call me a spaceman

準備去見條女

慶幸還睡得好 還活得好過昨日

落力為你好，得不到分數

得不到 卻總算跟你一剎曾美麗 留住了這一個謎

如果

慶幸還睡得好還活得好過昨日

假使你也方便 選 一周最後那天

別人要的熱情它只會要了我的命

留下眼淚獻給誰 誰要這點水

回頭當天的所愛是隻狗

想哭兩秒都怕要到深宵三點

不開心就不開心 也別勉強的慰問

我好想你 好想你 卻深藏在心

這些我都做得到 但那個人已經不是我~

用好的我把過去壞的我都換掉
好想聽到 你堅決說愛我

如花火攜不走 無需要定擁有

我倆將來 尚有將來
最後不該 失散於人海

給了甜蜜 又保持距離
而你瀟灑來去 玩愛情遊戲

誰亦能避過這一身客塵
但剛巧出於你

Di Li Li Di Li Li Den Da
Di Li Li Di Li Li Da Da

你已經不再存在我世界裡 請不要離開我的回憶

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊開香檳一邊抽煙觀看地震

清楚你未暗示我 是我幻想

每當我笑了 心卻狠狠的哭著

活著求甚麼 命運難讓我

我的心要不回就送你 因為我愛你 和你沒關係

巴打比個5我

其實你不愛我 才共我拉鋸拔河

只想在睡前再聽見你的 蜜語甜言

忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你

開心過 努力過 願花開可看到
傷心過 散聚了 或半途遇上了大霧
花瓣散 緣盡了 碎落記憶隨風消散
前塵告別了 但花火可細數

不緊要 當天放棄我的是你

一直尋找的 在哪裡
陪我寂寞的 有什麼

就這樣被你征服 切斷了所有退路

漸行漸遠每天很快淡出得更快

世界上最遙遠的距離不是生與死
而是我就站在你面前 你卻不知道我愛你

時光會逼你這副萬金之軀 競逐世上各樣乜乜之最

不許你注定一人

[black]WhatsApp status 消失前既最後一句[/black]

如果愛可以重來

for all the times that you rain on my parade

你終於對我說分手

如果你也聽說，有沒有想過我
像普通舊朋友，還是你依然會心疼我

沒有一刻停頓過 敢不敢親我

雖知這一世令你幸福或者不是我

無聊日子 都有意思 很多趣事

愛或情借來填一晚

我不敢打給你 我找不到原因

擦光所有火柴 難令氣氛 像從前閃耀
至少感激當日 陪著我開 甜蜜的玩笑

就是開不了口讓她知道
就是那麼簡單幾句我辦不到

only know you love her when you let her go

緣是鏡中花 留在鏡中死

過去的經已不會再岀現，遠去的一切只會更加遙遠

我仲未明呢句
亦都做唔到

情緒莫名的拉扯 我還愛妳呢
而妳斷斷續續唱著歌 假裝沒事了

用那一枝煙的時間掛念誰…

会いたいんだ

好想見你

今すぐその角から 飛び出してきてくれないか

你能不能現在就從那個角落突然出現呢

夜長夢會多 你就不要想起我
我等夜監聽你說多愛我

成長等於不要獻醜 成長等於需要放手

She went quietly
Without a word of where
Just a note that wrote
"Forgetting is easier"

我得到沒有

當你只有一雙臂 總有一個被迫捨棄

從未任性過 未煽動過又哪知相戀非遊戲
從絕處裹偷生 才有幸回味

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

我有時還會覺得他好像尚在懷內

just tell me say anything anything hurts less than quiet

Oh

颳風這天

一生中百樣可能 愛上你是種緣份

當初鏡中花全盛開水裏月確實存在
忘掉苦惱 再跟你暢遊煩惱海

好好的生活 好好的變老
好好假裝我已經把你忘掉

又再路過事發景點 痛傷少不免 仍是會流淚失眠

我懷念我的笨

最好的青春 都用來想你

Timing is crucial

神 請你動凡心

也許 我真的傻得可以
竟然還不懂你的暗示

喜歡你不會說謊
喜歡你只愛靜靜沉默觀看

再見 共你本來就分得這樣遠

那樣遠先岩

這星球 天天有五十億人在錯過

好歌

仍可 重溫 曾經憧憬這街中 笑著興奮
留低 餘溫 藏一點收進心坎 暖和黑暗

有難過也有精彩？

just something i can turn to
somebody i can miss

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

其實說分不開的也不見得
其實感情最怕的就是拖著

屌.......

這個世界可不可只得你我 凝望壯觀銀河 棲身於小被窩共你漆黑對坐

And if you hurt me
That's OK, baby, only words bleed
Inside these pages you just hold me
And I won't ever let you go

然而我說我慶幸 你永遠勝過別人

There's nothing I wouldn't do to have just one more chance
To look into your eyes and see you looking back

盡情愚弄我吧 我自行回家 沒有眼淚要留下

仲好清純

我再也不會傷心
同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

你想我點，你想我升仙

個陣佢sd 過首 我喜歡你 俾我

這樣遺撼或者更完美

殘忍的單戀 非你專利 我卻在這裡照顧你

要怎麼雲淡風輕 關於 愛過這件事情

離去吧 忘記永久這童話

遊玩時開心一點 不必掛念我

悶極時自己可浪漫

個陣我sd比佢

過去了
佢根本無喜歡過我

有故仔？歡迎係度放底

無謂再關心你 我沒資格慰問妳
無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮

漂流著一千年都過了我在海裡頭，有一種見不到你就不回去的念頭。

無奈告一段落 短促的幻覺
從某月某日再不奢望會有結果

牆紙一般貼在門牆是我
填充畫面那內容 無緣伴你躺臥
想知這角碎花 只裝飾你的堂皇神殿麼
可曾被你欣賞過

愛你的虎口 我脫離了危險。

是你不想我啦
甚至不找我啦
無非幾天變化
就像摑我幾千巴
.
.
.

應該珍惜過程還是結果

多希望你就是最後的人
但年輪和青春無法相認

但年輪和青春不忍相認
打錯

我好想你 好想你

在有眼淚的雨裡
哪𥚃都是你

卻不露痕跡

天空和我的中間

只剩下傾盆的思念

擦乾是否就看不見你

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

恨我對你以半年時間慢慢的心淡

分得這麼開 下次要抱得緊

腦海裡 你的笑容太徹底

講得這麼多 下次要聽真

徹底把我囚禁在你的呼吸

閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

誰伴我去走一步一生

我跟著哭泣

我愛的人不是我的愛人

存著什麼 問題為何會越多

愛過了幾年才能停。雨下了幾天才能晴

Wo~~~wo wo wo~~wo~~~~ 我比碌蕉你含

明知勉強亦未能維繫 莫非一生一世

我未似從前幼稚 我在找天生意義

愛得那麼深 愛得那麼認真 可還是聽見了你說不可能

是但啦 算數啦 唔煩你啦 無人錫我啦
再見啦 無嘢啦 實在夠啦 你唔愛我啦
是但啦 算數啦 又話錫我 話咁快就變晒待我幾差
再見啦 無嘢啦 完場架啦 你唔愛我啦

以後別做朋友

我沒有辦法不去愛你 你的名深深刻在心底

次次聽到呢首就好灰

一生未必會滿座 看慣了離合
今天碰面都不擺手 昨天情合意投
人生應該有的蹉跎

愈係想擁有 愈難以保留
愈容易流走 愈係去追求 愈容易停留

我抹角轉彎 來到這個路口

原來越愛 我越需要嘗試放手
躲進地球後 大方一點撤走
遙遙望你 最後一眼微笑與否
名份縱使沒有
願你為著人生奮鬥
別理會我怎樣愁

全憑自欺欺騙我贏得到愛

何時你與我之間

只知感覺失了蹤

就算只有片刻我也不害怕
是片刻組成永恆哪

你別要難過 施捨一個憐憫

差一些失去你吧 為何沒法改

我發誓不再說謊了 多愛你就會抱你多緊的

狠心把初戀放低自然大個了

愛你 我管不了是禍

我只期待 後來的你能快樂

靠你的手臂 抱我人潮中暢泳
我這幸運兒幸運到一轉身找得到你 來為我打氣

眼淚融掉細沙 你肯珍惜我嗎

要放得開 愛是注定這生令你死去活來

再見 遺憾舊時不太會戀愛

門都關起 自閉式天天想你
躲於經已荒廢的屋企 盆栽枯死

我知道你我都沒有錯 只是放手會比較好過

I so glad you came
Don't need to know your name

And I miss the way you make me feel it's real

就像蝶戀花後無憑無記
親密維持十秒 又隨伴遠飛

是不是回憶就是淡淡檸檬草
心酸裡又有芳香的味道

為何戀愛可以當做吸過半支煙 隨時不太高興將那煙屜放一邊

難道故事終結早已注定 沒法制止

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光 一去難再遇上一次

這最後的溫柔 躺在我的胸口
忍不住的眼淚隨著情緒滲透
心卑微的顫抖 是真的好難受
曲終人散了我還不想走 還不想走

遺憾歲月總停不了

或者只是我不好愛

You build up hope but failure's all you've known

不要不要假設我知道

傻得我晚上過分祈求明天 以為你借在眼前

在失去你的風景裏面 你佔據了整個世界

在我心上用力的開一槍
讓一切歸零在這聲巨響

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

我會學著放棄你 是因為我太愛你

其實世事總有好不好 都跟天對賭

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

無愛可失 得不到相戀別說失戀

散聚有時
緣分到一天恍如韓劇大結局 情非得已

你要離開 我知道很簡單

我很想愛他 但是眼睛在說謊
隱瞞比較容易吧 免得感情變得複雜

你沒有好結果

遊玩時開心一點不必掛念我

或許命運的籤 只讓我們遇見

人大了 開心都想哭

誰親兩親我總會上勾不介意被困

你快樂過生活 我拼命去生存

沒關係你也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費

但我會成為你最牽掛的一個女子

其實我好鍾意睇呢啲post 一嚟可以認真睇吓啲歌詞 2嚟可以因為一句歌詞已識到啲新歌
Btw

如果日後仍然想念你 我會盡量想不起

曖昧讓人受盡委屈 找不到相愛的證據
何時該前進 何時該放棄

到底該不該哭泣 想太多是我還是你
我很不服氣 也開始懷疑
眼前的人是不是同一個真實的你

沒有足夠眼淚無謂亂愛你
我要預備 受傷的勇氣

仆街人生——————————!

免不了最終須分手 拆夥晚餐是最後
一些過去 悲歡協奏 亦到盡頭

到最近 至發現 這兩年 已太少相見
來電駁到手機留言 惶論要相約見面
細看著 這笑臉 再發現 年月的汚染
方知道難得可以表演百厭

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

繽紛星空拋低我寄存繁榮垃圾缸

我共你去到最遠也只是友情

Cause you loved her too much and you dive too deep.

遲來一秒鐘 遲疑一秒鐘 從迎接你變做目送

曾經在我眼前 卻又消失不見

行個好 別到我夢裡陪我哭對我好

好想告訴妳 告訴妳我沒有忘記

隔牆有隻耳朵 嘲笑您多難過

再見 仍舊未能跟你再戀愛

暗裡進行更自在 不相戀誰會受害
但願盡情地種 誰說花需要開

睜開眼重頭來過如同白紙一片
你知道的 人們都是容易健忘的生物

為你彈奏蕭邦的夜曲，紀念我死去的愛情